我是未來人 聽日恆指走勢...

先高後低

先低後更低

先高後更高
月尾見3幻

你sick d野